［突登］唯唯過勞虛脫送院！

捱咗幾晚入院都同大家報平安同埋宣傳香港人唔配有唯唯

香港欠唯唯太多

其實係邊個黎

唯唯 果然係人民英雄 我地欠咗你

競徽做咩IG變左私人既?
係咪驚比大陸人知道反送中?

唯唯你都唔識 所以我哋真係唔配有佢

我有親戚識佢 唯唯話經理人逼佢ig變咗私人 話驚影響之後北上發展

代表香港人多謝你

無忘初衷 respect 做左就唔怕認
唔似余詩曼卑躬屈膝